清倉轉put

港美股市走勢都好差，有冇連仔清倉買put

唱淡勿造淡